附近商戶稱經常有泰國籍女子出入大廈，擔心酒吧會引發群組爆發

【Now新聞台】確診IVE男學生及滯港泰國女子都到訪過尖沙咀樓上酒吧China Secret，消息指，酒吧有泰籍女子做「拳手」陪客人玩樂，警方已接觸到酒吧負責人協助調查。附近商戶稱，經常有泰國籍女子出入大廈，擔心酒吧會引發群組爆發。

樓上酒吧China Secret位於尖沙咀赫德道利就商業大廈三樓，關上大門，暫停營業，門口貼有完成「新冠肺炎檢測」的標貼，地下有即棄的塑膠手套。大廈有髮型屋及其他公司的辦公室，共用一部升降機。

消息指，酒吧有泰籍女子做「拳手」陪客人玩樂，警方已找到酒吧負責人協助調查。大廈對面的酒吧職員表示，經常有泰國籍人士出入大廈。

酒吧職員Chandon：「我看到很多泰國人上樓，特別是泰國女人，大約是20至30歲，全部是年青，他們通常在六時後來到，直到晚上。昨晚我看到很多警察來到檢查，沒有說甚麼。」

恐懼到呢

全部都係雞

尖沙咀樓上酒吧China Secret

個名